\section*{Практическая часть}\addcontentsline{toc}{section}{Практическая часть}

\subsubsection*{Срок окупаемости проекта}\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Срок окупаемости проекта}
Окупаемость проекта наступит после 4 лет, но это без учета дисконтирования.
\begin{figure}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=150mm]{screen/p1.png}
    \caption{Срок окупаемости проекта}\label{src1}
\end{figure}

\subsubsection*{Дисконтированный срок окупаемости инвестиций}\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Дисконтированный срок окупаемости инвестиций}
При ставке дисконтирования равной 12\%, срок окупаемости проекта наступит после 5 лет работы проекта.
\begin{figure}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=150mm]{screen/p2.png}
    \caption{Дисконтированный срок окупаемости инвестиций}\label{src2}
\end{figure}

\subsubsection*{Индекс доходности проекта}\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Индекс доходности проекта}
При рассмотрении перспективы данного проекта на 5 лет, получаем следующий результат: $NPV = 160 000; PI = 360$

По прогнозам, за 5 лет работы данного проекта, чистая прибыль составит 160 т.р., что составляет 360\% от его первоначальной стоимости, но это без учета дисконтирования.
\subsubsection*{Дисконтированный индекс доходности инвестиций}\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Дисконтированный индекс доходности инвестиций}
При рассмотрении перспективы данного проекта на 5 лет, получаем следующий результат: $NPV = 141 500; PI = 180$
С учетом дисконтирования, чистая прибыль данного проекта через, 5 лет составит около 141 т.р., что составляет 180\% от его первоначальной стоимости.

